新牌棍波操車

P牌 想出架棍波操車
3 萬內有咩推介

EK3

Echo, fit

ae110

121 fd2都行埋一二邊

現梳自己出?

Echo好多盤

係

我都見到 但想揾大小小既車
點睇 ES EK果類？

ek3 不過好多比mk仔玩殘

我放緊架es
有無興趣?

我都係假日代步
唔玩車

我意思係好多盤都係殘 如果淨係想練棍好似es8好啲

EK搵返exi都有企理盤
一上到大小vtec就鬼怪
前提問左保險先

巴打知我心水
我真係想揾部棍仔操下

我都一路睇
一路問緊補險

ES 啦 始終多啲靚仔盤同埋架車少mk揸應該 保險又平啲

明白曬

我就真係想買架ek3 vti嚟玩 不過搵唔到靚盤同儲緊錢

EK多野玩啲…ES純駕駛…

咁緊係啦

以前EK年代嗰陣
仲有部新牌欣物
路華416
EK底子 斯文外殼

ES 垃圾車

人哋練棍波咋嘛